想搵番一個類似Instagram 既app

幾年前用過一個類似Instagram 既app
但唔記得咩名
淨係記得個陣開app個介面係紫紫地色 再進入個app既版面
又係可以share圖 follow人
上網搵左好耐都搵唔到 想搵番黎睇下d舊post
唔係oggl 唔係pick
有無大神有用過類似既 不妨分享下